你地會唔會翻煲熱水？

通常電熱水爐既水冇可能一次飲晒
要再飲熱水都煲返熱佢
有冇巴絲一樣？

定你地一定倒新水煲？

好似話翻煲係無益

聽講致癌

但下下倒晒成煲水？
唔通要買d貴價水煲？

保溫功能

之前睇Youtube話舊時用爐頭煲果啲先唔可以翻煲 因為會致癌
依家我地啲電水煲就唔會

通常翻煲5次我先會飲

講堅？因為我睇過篇報導冇指明用乜煲

巴打有耐性

盡量飲曬先再倒水煲

我唔會煮肉類 就咁食 認真

反正都係大陸臭豬/牛/鴨/鵝 煮唔煮都係咁架喇 煮完之後金屬濃度仲高咗添

人類係最近幾千年先煮熟肉類嚟食 之前幾十萬年又咪生存咗落來 煮肉簡直侮辱人體精密設計

留名睇創作力量同幻想

想知翻煲熱水對身體唔好既科學成因係咩

極其量咪九十度一百度